AV男優的悲哀！暗黑周杰倫曝遭天后女優當面羞辱

東尼大木。（翻攝自東尼大木IG）東尼大木透露AV男優的辛苦。

〔記者吳孟倫／台北報導〕47歲日本AV男優東尼大木因神似周杰倫被稱為「暗黑周董」，出道25年創下無數紀錄，成為日本AV界的頂級男優之一。但日前東尼大木接受訪問時表示男優並不好當，更說自己曾被女優當面罵「噁心」。

不少男人都認為AV男優是非常好康的職業，但東尼大木卻在訪問中表示「能在這一行撐兩年以上的男優都是神」，並說「這一行有很多漂亮、但個性卻不怎麼可愛的女孩」，原來過去不會事先知道合作對象，要等到了片場才會見到面，某次合作的女優一看到他便直接說「你本人看起來好噁心，我真衰」，東尼大木雖然感到不舒服，但還是笑著說「抱歉！今天就只有我，請妳忍耐一下」，他也透露這名女優後來成為AV界的天后。

在AV界打滾多年的東尼大木感慨的說「AV男優真的是一個會掏空身心靈的工作啊」，透露男優的職災就是會變得皮笑肉不笑，並對女人沒有任何幻想。現在東尼大木一個月約拍10支作品，與過去相比大幅減少，他表示拍片太耗體力，因此會開始控制數量，也給後輩表現的機會。

d臭雞講完之後咪照樣比大木大大力屌

比平時更加大大力挫落去

明日花?

東尼大木都噁心

咁就等吉村卓懲罰你班閪女優

一個唔識尊重av男優既女優就連三文魚都唔會尊重你

唔怪得平時睇男優咁落力仲以為演技 原來係咁 你老母屌得好

笑 未又係被人屌

想知邊個天後

九成明日花

激將法

某次合作的女優一看到他便直接說「你本人看起來好噁心，我真衰」，東尼大木雖然感到不舒服，但還是笑著說「抱歉！今天就只有我，請妳忍耐一下」，他也透露這名女優後來成為AV界的天后。

感覺係吉澤明步

叫公司按排D「五個醜男輪姦片」比佢啦

咁講得個av女優而家應該都冇乜點拍片啦
咁實係明日花啦

明日花講明而家唔撚拍
大把錢大把job仲揸住好多股票喺手

拍左廿幾年

第一時間諗倒明日花

或者MK妹椎名

一劍話明日花係地位高到想唔拍就唔拍

有乜地位高唔高
有無合約就真

男既就真感情
女既就演技

給我往死裏的屌

有錢係手緊係話唔拍就唔拍啦，但係到有朝一日洗撚晒d錢就得兩個選擇，一係直接去風俗店做雞，一係食回頭草繼續拍，到時三穴齊開都要照拍啦

地位？做雞都學人講地位？人唔笑狗都吠

唔識就咪亂講啦傻仔
日本人好尊重av女優,佢地覺得女優為大和民族男人服務好光榮,av女優家人亦覺得光宗耀祖

周杰倫都樣衰？

大陸仔？天後係大陸哩先打得出

仲柒過周杰倫呀
未聽過？

其實有冇av男優係靚仔

清水健

吉村卓好似好受女優歡迎

有個幾靚仔，唔記名，成日拍d同女番屋企搞既偷拍系列，明日花都有

我都第一時間諗起佢
口好賤

好撚正
就係等佢覺得我噁心就越要你拍果時追住我條撚含
羞辱到佢覺得生出黎係比自己屌而存在

之前先有文話佢衰

年代唔同啦傻仔 依家啲日本90/00後唔係咁諗

都有幾個
唔止清水

咁點諗？？
佢哋食唔食三文魚？？

鈴木一徹、有馬芳彥

有啲專為女人而拍既
就多數青靚白淨

似係

鈴村應該好冧森林原人
我發現套套最尾主茶都係佢

嘩屌你講到好似真人屌過明日花咁款
大家咪又係隔撚住個mon打飛機

咪撚係 以後有新片出咪又係照j

整容樣，又無中出片，睇黎做咩

感覺GV界靚仔多好多

明日花搞自己brand同接廣告都接到手軟

接廣告咪又要啪

佢係你老母？你咁激動做乜

其實係av老細落order叫女優對男優講嘅對白，激發男優嘅恨意，然後將恨意化成狠狠地屌

我都覺

肯定係毒撚忠實fans

明日花做媽媽san接高級客 洗鬼咁辛苦咩

鬧完咪屌得仲爽
覺得樣衰但都係要被佢屌

我都覺似估明日花
我留意到佢D 片既男優通常都唔差既

利申 明日花迷，等佢新片等到J 長

應該係蒼井空

南佳也幾靚仔

蒼井空天咩后呀，一黎神早退咗，二黎要去支那R撈都天后？

段文講條女之後上左天后級

無提過而家仲係咪，加埋東尼大木同佢剩係拍過一次

條件吻合wo

講完咪又係要比佢屌on9

幾年前佢同上原阿姨，波多野係澳門常客，10皮以上起價

依家上晒水

蒼井空出名識做識撈世界女，把口應該冇咁臭

淨返波多野仲拍緊

有得屌比佢話我窮醜矮柒肥我都肯

同tony拍果時係出道第三年

口臭搞到tony怕左 佢都唔奇

[url][/url]

啱呀 直男優嚟講佢個樣唔差
佢後生少少有啲身型嘅時候J過佢

佢咁樣似係想行蒼井空條路轉型做亞洲明星

拍親啲片都係劇情肉戲一半一半，幾乎冇純炮片

前幾個月同君島玩尿喎Ching

兩位都好落力

明日花又拍硬照又拍戲

天后

想知如果明日花有得揀，要周杰倫定今井勇太？

早幾日先有個post講av女優辛酸事咋喎

想比東尼大木屌

點賤法?

人地持有D收息股已經到呼吸賺錢既地步

有得屌佢我話之佢數臭我袓宗18代啦

成日話人樣衰

最好一邊罵我一邊比我屌

快啲辱罵我

真唔真
明日花未整前都係樣衰底 但body正

搞上菜的臭🐔

佢竟然學人做歌手

講真入行多數因為無錢使，入左行又眾叛親離,朋友都唔多個，返工又俾大班人日屌夜屌,工作時間又唔固定搞到，又可能俾人中出要食藥，搞到生理時鐘錯晒， 私生活基本上一塌糊塗，鏡頭面前又已經要扮晒俾班厭惡既男優屌好享受，咁樣鏡頭後都仲係一個可愛既女仔先至唔正常

假戲真屌

並對女人沒有任何幻想

code?

講埋邊套
即刻銷量大增

以前好興有牛郎頭嘅男優
依家大部分都係平頭嘅大隻仔男優

一於打樁機mode 瘋狂中出

唔係成日睇唔係咁清楚

其實大木唔差呀我ok喎

鄧明步

但係佢個樣整到乜咁

南佳也

贏咗先

AV人

點解港女會鐘意明日花

Silk系列全部靚仔

口裡說不 心𥚃說不
荷包最誠實

專登整污漕個套，等佢發炎

明日花有同東尼大木拍過咩，有冇巴打知？
J咗幾年都唔覺有

出絕招

有冇code

唔識分後同后?

其實一直都好想知呢個番號係咩

抱歉！今天係我屌你，收嗲喇假波明日花

吉村卓平時好似好nice

臭雞係咪都要俾人屌架啦

第二個唔敢講
明日花呢隻臭雞唔準流動資金，只講投資好似都好有錢

GV仔同AV仔真係天與地

第一明日花係未去片場 已經知男優係咩人
公司唔會安排佢唔想要既人比佢
除非係整容前既佢
第二 劍大話明日花真人好nice

之前AV女優結婚畀人鬧想過正常生活做乜撚

係咁光宗耀祖就唔洗用假名拍
唔洗驚身分暴光啦

佢轉咗型做KOL做潮流icon啦
大把水
真係可以拍片為興趣

佢又真係好耐冇出片

而家拍都應該係西痕多

反而第一個諗起明步 睇咁多年覺得佢好臭格

Btw 明日花真係正到仆街

av三文好專重日本魚

明明明日花初出道個時比人笑似劏豬咁叫
估唔到撈到咁耐
雖然個時都幾正
依家都有j

吉村卓好似係中高層黎
同埋佢招吉村式好撚屈機

屌到佢反艇

好似話好多女優比佢個招屌到超爽

反而南佳也就好多女優怕左佢，話佢大大力屌到佢地死死下

用把口屌人，用個閪俾返同一個人屌

用同一把口被人「屌」添

係喎，唔記得添
含撚吹蕭，吹蕭啜撚，啜撚吹蕭含鳩呀淚水標

天后
天 後

果隻整容雞

無咁撚衰

係我聽到實好興趣 出盡奶力

劍大不嬲報喜不報憂
驚得罪人

好撚後悔08年j 佢

佢個ver update快過ios

明日花已引退了
家陣賣內衣搵仲多錢

女王咪仲正

其實日本多唔多人識周杰倫

「D槽女神」明日花綺羅，去年在推特宣布「不拍 A 片了」，無疑對AV界投下震撼彈，但形同引退的舉動，讓許多粉絲心碎滿地，人氣極高的她卻傳出是男優「最不想合作女優」，立刻引起熱烈討論。

AV達人「一劍浣春秋」在部落格「Play NO.1」指出，不僅女優有不想合作的男優，其實男優們也有許多「拒絕往來戶」的女優，而AV界天后明日花綺羅居然是名列冠軍，據悉是她知名度暴漲後，拍片規矩也越來越多，除了列出拒絕合作的男優名單，拍攝過程還要配合她的節奏，甚至常為了梳化延後拍攝時間，可說是眾人頭痛的對象，因此若耳聞得跟她合作，都大嘆「做不下去」。

明日花綺羅先是 4 月宣布退出「惠比壽麝香葡萄」，並卸下隊長一職，如今又大動作宣布退出AV界，這讓許多男優及片商鬆了一口氣，因為不用再為了配合她的「大頭症」而委屈自己。

10成係佢

做雞做到咁大枝野

整容臭雞都可以咁大枝野

俾周董屌大把女都恨唔到，唔識貨

佢啱啱出道嗰陣真係一聽到佢叫就想笑 浮誇到